幫中國攬炒沙士？

淘寶幾蚊雞就免運費
淘幾件貨由武漢送去北京 上海D大城市

有無得諗

襯佢仲未鎖武漢

要買岩野味

睇下有邊D貨近海鮮市場

有新意

推下先

推下

推

有無咩貨近海鮮市場

合法 攬抄 唔係唔做呀嘛

封左囉wo

so sad 唔知貨品封唔封呢